其實1日嘅假放黎有咩用

返工

可以俾你瞓多24個鐘
返工精神d

太年輕了

你咪同你老闆話一日假唔撚放去返工囉。

老闆都放假

請多日囉

老闆去旅行你咪又係返工